Chuck 男星當選DC《SHAZAM！》電影男主角

千呼萬喚始出來的ＤＣＥＵ《沙贊！》電影男主角人選，今天透過眾多媒體多方確認，確定將會由過去在ＮＢＣ頻道《宅男特務》影集中大放異彩的柴克萊威出任！
透過The Hollywood Reporter跟Variety等好萊塢一線媒體的確認，柴克突破重圍在眾多男星選擇中贏得了此角。根據過去導演與媒體的訪談中，《沙贊！》將會是ＤＣＥＵ世界中充滿歡笑樂趣的一部作品；這樣的設定對於過去擁有為迪士尼浪漫娛樂風動畫《魔髮奇緣》男主角佛林配音、與累積數年的《宅男特務》演出經驗的柴克可以說是相當符合的選角。

另外，「沙贊」此角並不是柴克第一次加入超級英雄作品演出。其實數年前起，他早已加入演員喬許布洛林等人成為跨足ＤＣ與漫威電影世界作品的明星之一！如同喬許布洛林參加過ＤＣ漫畫角色《Jonah Hex》電影演出一樣，柴克自《雷神索爾2：黑暗世界》以來就飾演著阿斯嘉戰士Fandral；這次加入ＤＣ的大家族，想必更能拓展他未來在英雄作品中的星途！

阿柒

又幾似樣

Chuck
不過佢要瘋狂做gym

Black Adam係咪會早過沙贊,獨立有一部電影

the Rock

點同rock打

d回憶返哂嚟

Chuck好好睇😂

特務阿七好好笑
期待佢做shazam

Thor3 入面死左就入DC

正呀阿七
我第一套睇既美劇

韋絲萊，祈仲禮

Thor3得1分鐘

果時覺得個女主角好靚 咁就十年

有無一分鐘？

快啲cast埋Billy開工啦

俾啲時間人操肌啦
你估拍Iron fist 咩

已經操緊

華納搵佢做家下策略應係cast4,5線演員，
好似gal咁比幾十萬美金片酬攪掂
放多Ｄ成本落製作到

今次沙讚呢個導演掂唔掂？

鬼片當笑片拍